有冇人去屌鳩呢個on9 大王

條鬼佬好on9，大家一齊去report 佢

who?

一條 奶共嘅鬼佬

No one cares

屌而家勁多鬼佬喺度奶共

又係呢條鬼佬

講得幾有道理
我都有動搖...都係返屋企啦

google過，佢以前係強姦犯

一齊上YouTube report 條7頭

reported

可唔可以唔好比啲on9人分散左注意

洋五毛